岩岩買蕉做lunch ，跌爆左個mon

呢個爛法，換mon要幾錢

唔記得cap圖影唔到個電話添

假膠？

整電話去先達2樓

嘻嘻 柒嘅

呢一條橋到底用咗有冇過百次

真?

真架 唔係假

real